[雞管局放生]黨友成功撲口罩 容海恩成功接機

【明報專訊】新民黨社區發展主任劉文杰同孔永業，早前聯同兩個助手飛去印尼採購口罩，日前帶咗5萬幾個口罩返香港，新民黨立法會議員容海恩（Eunice）親自接機。之不過，機場仍然實施進出管制，市民照計係唔可以入客運大樓接機。Eunice同Emily講，佢都唔知係咪有放寬，話「喺接機大堂口話入去接機，工作人員就示意我進入」。佢話當時戴住口罩，亦唔使出示身分證明。

劉文杰同孔永業去咗印尼三日兩夜採購口罩。劉文杰話當地口罩價格上升幅度「好比火箭升空速度」，只差一日半日，口罩價格嘅升幅可以係50%以上；當地有啲老闆娘亦唔畀講價。劉文杰話口罩連同小量個人行李總重超過220公斤，運送時非常困難，好在有紅白藍袋。
機場仍然實施進出管制

Eunice話，之前有朋友喺外地寄口罩返港，但被當地扣起，今次有勞劉文杰等專程買口罩返港，確保口罩安全送到，可盡快發放到地區幫助有需要嘅人。

知法犯法

支那水貨狗咁款

非洲佬機場走水貨都識得用晒黑袋啦，邊有咁肉酸架

禁制令WFC

真心講
用紅白藍寄倉，比人掉到壓扁哂D盒 分分鐘爆埋啦
印尼連紙箱都冇咩

告唔告得機管局

平機會Port爆佢 上次老母翻黎我都無得接

法治？ 選擇性執法叫人治

即係佢違反禁制令？
拉得？